【又點呀你】我都唔明有咩好嘈

首先歴史話比你聽，根本唔洗叫勇武中場休息
上星期拉浸大學生會長，大家嬲唔嬲呀？
咁跟住果晚太空館有無衝呀？有無佔路呀？有無行上旺角食催淚放題呀？
無呀！果夜好和平瘋狂鐳射跳舞唱歌呀！
你估果晚現場少勇武咩？你估在場有幾多人衝過出黎食煙擋彈呀！
根本現場群眾就會憑環境自己決定勇武定和理非
唔需要D打AOC打上腦既冷氣軍師同你事前分兵種又幾時衝幾時退
如果唔曉睇情勢既星期一機場已經衝左啦！
爆眼呀仆街！仲等星期二？
所以尋晚既情況係合情合理既
捉到大陸記者偷拍黎講咪好克制啦
充份係放佢走同打死佢之間拎到個平衡點

二來講講捉鬼
唔好再將勇武行為賴落黑警臥底到！
你咁樣唔會令法庭話有合理疑點令義士脱身
傳聞證供係唔比放上庭比法官考慮架仆街！！！
你地咁樣只會令義士唔再做野，怕做完比同路人當係鬼綁起送入黑警到炸
知道會有鬼去現場就唔好比自已太突出
有fb黎就一齊行動，獨行俠就多留意身邊人有咩動態
唔係叫你事後逐張相拎出黎話掟野就係鬼呀！

btw邊個再講粉紅色戰隊我就錫到佢春袋變粉紅閪
60926都唔認得你都係返14年做佔中十死士啦撚樣

最後係軍規
其實大部分都係道德底線，一向都無乜問題
你唔好同我講環球時報都係記者，你不如話黑警都係紀律部隊，林鄭都係公務員呀好未
醫護介入既時機就真係要好好考量下
救人一定得，送人走都可以
但阻止其他人出手得唔得就再討論
重點係邊個搞自衛隊管軍規糾察2.0果D同我死全家！！！
我都知語氣重左
但咁有心機不如企去黑警果邊糾察佢地唔好射頭唔好拉完仲打唔好行刑式開槍啦！！！
有糾察就有大台，有大台就有談判有出賣有割𥱊
需唔需要由14年講到612再講到71呀？？？
你班泛民咁鐘意選舉就自己選飽佢
唔好不停借D意就搞大台止暴平亂代表談判
場抗爭搞散左你班仆街都唔會有好日子過
再係咁我就用生命黎詛咒你班泛民hi
係咁，諗到再補充

好啦循例補返句
光復香港。時代革命

係咪要自推十次架

推

1

割你老母！而家講咁多尋晚唔入機場阻止
正廢柴

2

3.1415

4.6767

612抗爭——今次大獲喇
71衝立法會——今次大獲喇
打警察——今次大獲喇
衝中聯辦——今次大獲喇
衝金紫荊——今次大獲喇
搞國旗——今次大獲喇

但不知為何警暴、射頭、打盲眼、過期毒氣周街放，中國私兵大模私樣南下干預香港政局，大家又好似沒那麼怕，真是不知何故。

可能是受難的時候，內心反而是最安定確定；奴隸的內心總是鎮靜得多；但只要是有人敢侮辱一下主子，那全民的惶惶不可終日，好像去了一個未曾去過的高原，不勝寒，可不得了。

推爆

Push

Help push

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

我唔會忘記71撞緊玻璃嘅時候連登點樣話人係鬼

唔好盲目
唔打記者唔打救護呢啲係最基本既共識
係鏡頭前面情緒失控都係事實
我地選擇唔割蓆
唔代表要無視錯誤

雖然你地可能唔鍾意聽，但唔該自己反醒一下

其實尋晚多數行為係阻人帶走中國人
中間同記者or醫護有D推撞，類似七一果種
存心一拳打過去果D就真心唔見，你見到既歡迎拎出黎好片共賞
至於環球時報記者再講多次唔係記者
係黨既情報人員兼藍衫打手兼記者
不服來辯

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

開呢d post 覺得係搵嘢黎嘈多d
好悶呀 試下第二個方法挑釁啦

係覺得有D野討論過唔好回帶式又討論過
呢位弟兄除左捉鬼之外仲有咩春袋要錫？

再割就玩完

停止內訌，不割蓆不篤灰，只有支持沒有謾罵。讓路俾現場消息義士完場先檢討

明白你嘅苦心 辛苦巴打
但你帶比我嘅觀感係將沉咗底嘅污泥再整返上面
同佢地冇分別
或者試下停用或忽略個d怪責嘹交打語氣嘅標題
一齊推返檢討 改進嘅post